時代革命定時代暴動就睇大家

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

真，成王敗寇

依家判左暴動都係坐四年 冇十年咁誇張

學生們係咪可以又比d大人水上前線衝啦？